8名民主派辯護律師丘律邦被捕

晚上近10時，警方在法院門外築起封鎖線，截查所有進入法院人士，一名姓丘男子聲稱是被捕人律師，需進入法院，警方要求他出示相關證明遭拒，警方向之警告後將他拘捕帶走。
代表泛民人士之一的律師伍展邦向《蘋果》確認，被捕人為律師丘律邦，在本案代表8名被告，包括趙家賢、鍾錦麟、劉頴匡、楊雪盈等。他指警員沒有向他解釋為何拘捕丘律邦。《蘋果》已向警察公共關係科查詢，正待回覆。

維權律師係咁架啦

中國style

玩野到咁都有屌你老母

開始捉律師
下一步係閉門審訊

On撚鳩

cls

完全同大陸接軌

支那最鐘意搞鳩辯方律師

癡綫

認真問，嗰8個被告點算？

同個官講我個律師係出面比狗拉左囉，可以點

中共style

發官: 冇 辯護呀嘛, 無需審判即時還押

狗真係垃圾到
無所不用其極

可以咁撚樣

蘇狗真係做得出

痴撚線 拉鳩埋你律師

唔比律師入法庭！

CLS

開始捉律師

你幫手打官司？拉埋你

痴撚線

指定法官

再咁落去一國兩制好快成功落實，仲衰撚過中國

個律師駛唔駛請律師？

再下一步:審都唔審,即判

律師嚟唔到辯護，咁關個被告咩事
佢冇罪架喎

Push

法院門口拉律師

蘇惠德：關我咩事？我唔知喎

有國家都係係上訪路程上拉人，黑警幾時學人

DOJ: 國安法冇無罪假定

有咩搵警察投訴科投訴

push

死狗官有份要拉律師都唔出奇

係咪on9 的

屌你老母

推

隻蘇狗理撚得你死，一句話同本案無關都咬佢唔入啦

有咩同個官講

但唔見你比官

好痴撚線

辯護都唔比

係咪要政府安排 , 辯護律師 , 其他人唔比

陽光司法，律師都唔俾你

普通法

官派律師

香港終於有維權律師

同大陸一樣 仆街

國際線有任 請每日推Post

死黑警無法無天，等天收仆街死全家，世代為奴

遮住個地方我以為睇緊支那新聞

放返未

diu

全體清算
真係endgame

拉鳩左人地律師，屌人地無律師??仲審咩姐，個個槍斃喇，屌佢老母

拉鳩你律師個辯護律師

請幫手

官派律師幫你

黑警死全家

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

真係鬼地方,已經變成地獄鬼國

屌你點撚樣瞓

有個英國佬仲話相信香港司法

真係好撚嬲

根本cos
黑警死全家

Over My Dead Body

大家幫手啦

大家一齊做任

港共唔撚死都無9用!!!
黑警狗奴才死全家!!!

勿放棄

黑警死全家
連律師都搞埋，入面嘅人比狗官搞死

愈來愈富有中國特色社會主義既警察同政府機構

一定要比全世界人知

當日泛民支持biden
今日收成正果
唉

狗只係工具，醒下啦。

下一步就逼埋佢地上tvb認罪

製造就業機會

黑警仲好意思問人點解咁憎你
你哋班仆街食屎狗呢一世都唔洗旨意洗白啊

收到, 多謝提供LINK

中國仲想用香港嘅一國兩制去搵食 收皮啦 一撚樣架喇而家

香港維權律師

btw可唔可以因程序不公
永久撒控？

陽光司法

估唔到有一日香港都有維權律師比人拉

超多緬甸手足撐我哋
快上Twitter

又話記者同工作人員可以登記入

Twitter

辯護律師都俾人拉

絕對要中共付出代價

咁我都唔明參加初選點樣顛覆國家政權嘅

晚上大約9時40分，正在西九龍裁判法院內打官司的伍展邦律師。 和另外一名女助手，上前跟在場警員理論。 質問為何無故拘捕，

Retweet

大不了俾個官派律師你

完全係支那搞鳩維權律師嗰種手法

push 死黑警

But之後先係真話

好撚肉酸呀

認輸之律師

推一推

中國已經衰到貼地，仲有得衰過佢

下？？？

好唔想承認
但太監治港的確衰過小學生治國

好快變官派律師

this is china

核突支那style

陽光執法原來係指有陽光先得
入左室內或日落都無

被捕可能係好事，同中國一樣畫面

估唔到香港都開始需要維權律師

有咩建議

你班撚樣仲坐係度做乜撚呀

何妖

推動杯葛北京冬奧開始

共產黨以為呢度大陸
下面班狗同法官揸住雞毛當令箭
但唔記得左香港唔似大陸咁閉門做野
揚哂出去
結果在香港贏哂
但在國外輸哂
外國撤資封你科技
由得你關門打飛機

幫手打官司重要收錢，即係同黨，拉埋辯護律師顛覆國家。